前景來說，poly物理治療 定 職業治療 好？

香港需求？

飽和？

外國？

職業治療是on9的
香港啲ot係ha做既野對比外國變晒質
唔知係咪學校training問題，平時clinical見佢地做野冇咩reasoning同唔safe

兩個都唔好
一黎就飽和
二黎升職慢人工又冇咁高
做護士醫生啦

呢兩個你讀得好，去外國有前景

職業治療 明顯